常在暗戀你想你等你 我的眼神氾濫著愛情

能令天知道她知道 應知道都知道偏偏你未知
然後看秋去冬去春去 始終兩人未是愛侶
無論真知道不知道只知道是我心碎

青頭仔

又係張學友

未戀先失

張學友有咩問題

咩 係唔係想打牙

吾笑你啦今日

驚打到你地盤都返唔到牙

眼神氾濫著愛情

尊重啦

原來係CosB sor
Btw 小妹係會計唔係地盤

15狗出黎隻揪

牙泥同cos唔好鬧交 大家都是好朋友

有誤會姐 無事

冇誤會
因為嗰個唔係我黎

又俾人入侵？

yes，呢排裝咗個qq管家睇下會唔會好啲

我用左360之後就好少出現依啲問題
手機都裝左 速度仲快左

牙泥 牙cos

牙泥 和好ok?

Ok